又一年 最想忘記係咩事情

乘上題

唔成熟嘅自己

自己比同一條女一玩再玩都唔識醒

I know that feel bro

I know that feel

慢慢黎啦 相信好快

全部都唔忘記 當係教訓 提醒自己要成熟

想忘記全年發生過既事